一句到尾, 食叉燒揀肥叉定瘦叉

有個同事叫燒味飯指定要瘦叉, 我心諗不如食豬肉乾

半肥瘦最正=呀媽係女人, 就算係半肥瘦都有分偏肥同偏瘦, 大家點揀
俾肥叉
俾瘦叉

識食一定係食腩叉

叫得咁刁鑽唔怕師傅加料?

肥叉

你呀媽係男人